沒有你 我什麼也不是 COVER

is u sing?

笑乜9

我唔識英文咪笑

我係香港見到鬼佬黎問野我都係咁笑住走

咁佢繼續叫你呢?

笑住跑走

做我的愛便吸引

你狗黎?

屌 我都無留意唱錯左

你西人黎

我係阿崩 所以越叫你 你越走

你真係無改錯名

支持